六點鐘，康寧道跟隊有冇人

好耐冇踢，有冇人跟?球玉免問